今日真係好攰.....

是咁的

我今晚屌左個中環OL

仲射哂落佢對黑絲度

射到佢大髀都有....

射完鬆哂...

推

拉

再推